絲打請入

有冇絲打同我一樣
一就黎m就負能量大爆發

i am ready

有冇好提議

點解呢

前後情緒比較波動